聯通8月完約 求學生Plan

求真無限 學生plan

3HK驚喜轉台優惠
🎈4g 21M 5gb後降速
🎈4g 21M全速真無限
🎈4.5g 300M全速真無限
內部優惠 更多Plan 詳情請聯繫我
👉🏻WhatsApp傳送門:
👉🏻Telegram:

3HK全網獨家轉台優惠
☀ 4G 21Mbps真無限
🚀4.5G 300Mbps真無限
💰超低價
另有更多計劃及優惠月費回贈
請Click入黎咨詢👇
Whatsapp:
TG: